---
title: การปฏิบัติพิธีการศุลกากรทางอิเล็กทรอนิกส์ สำหรับการเชื่อมโยงข้อมูลตามกฎหมายอื่นที่เกี่ยวข้องกับการศุลกากร
subtitle: ประกาศกรมศุลกากรที่ 131/.2561 เรื่อง การปฏิบัติพิธีการศุลกากรทางอิเล็กทรอนิกส์ สำหรับการเชื่อมโยงข้อมูลตามกฎหมายอื่นที่เกี่ยวข้องกับการศุลกากร
summary: ประกาศกรมศุลกากรที่ 131/.2561 เรื่อง การปฏิบัติพิธีการศุลกากรทางอิเล็กทรอนิกส์ สำหรับการเชื่อมโยงข้อมูลตามกฎหมายอื่นที่เกี่ยวข้องกับการศุลกากร
authors:
- admin
tags: ["การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาต"]
categories: ["ประกาศกรมศุลกากร","ประกาศ/กฎหมาย"]
date: "2018-05-08"
lastMod: "2018-05-08"
featured: false
draft: false


image:
  placement: 
  caption: 
  focal_point: ""
  preview_only: true

---

![](featured.jpg)

ประกาศกรมศุลกากรที่ 131/.2561 เรื่อง การปฏิบัติพิธีการศุลกากรทางอิเล็กทรอนิกส์ สำหรับการเชื่อมโยงข้อมูลตามกฎหมายอื่นที่เกี่ยวข้องกับการศุลกากร มีผลบังคับตั้งแต่*วันที่ 1 พฤษภาคม 2561* เป็นต้นไป

<br>
{{< gdocs src="./2561-131.pdf" >}}

<br>

> ที่มา : [กรมศุลกากร](./2561-131.pdf)